(美國巴打)香港貿易發展局會喺Downtown LA JW Marriott's 酒店舉行會議

聽日9月20日貿發局會Downtown LA舉行會議，貿發局局長邱騰華亦會出席
到時將會有唔少傳媒出席
已經有一少部分香港人會到場示威
不過真係唔係好夠人
我知聽日大家可能都要番工，不過住LA附近唔該黎參加一下聽日洛杉磯嘅遊行

Date: 09/20/2019 08:30 AM
Venue: 900 W Olympic Blvd, Los Angeles, CA 90015 (DTLA JW Marriot’s)

推

Posh

幫推

再推

推，多譏大家幫推

點樣上熱門？

幫你推👌

撘單問
想問有無美國/ 三藩市telegram group?

上網搵下一定有

UCLA同USC唔該
班齊馬去

加油

邊個係UCI我車埋一齊去

FB post
幫share

pish

Push